F.4男生城門谷運動場練跑暈倒 送院不治

荃灣一名中四男生練跑期間猝死。今日(18日)上午10時22分，一名中四男生隨老師到城門谷運動場練習跑步，期間突然暈倒，昏迷地上，老師大驚通知場地職員求助。救護員到場將男生送仁濟醫院搶救後，惜終告不治，警方正了解事件。

rip

生老病死乃定局
RIP

RIP

係咪新移民

肥仔

何傳耀 梁省德 姚連生 呂明才？

個老師

香港己死 !

屌你老母落地獄啦

路德會呂明才

佢屋企人 同同學點面對

重刷啦

19歲f4
new hk people?

正常人會19歲f4?

又係大陸人........

一名姓肖(19歲)中四男生隨老師到城門谷運動場練習跑步
ip都唔使ch

吓佢講呢句我睇唔到有任何侮辱或不敬次類既意思
同埋佢講緊野有咩錯？

thx
剛剛無詳細睇
呢d大陸狗大把有份霸公屋

先前有單大陸人嘈嘈閉比鄰居燒死又係睇到我立即叫 pizza慶祝
成堆偷呃拐騙大陸狗橫死應該係害人的報應

支持中國人...........暴斃

打左電話叫pizza hut,仲要加錢食豬心批,慶祝下

姓肖? 又係肥屍大隻杯仔d fd?